呢啲日子，希望大家唔會遺忘

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

區選只是開始，一切還沒有結束

唔會

係一世都唔會忘記

仲有呢啲

香港人善忘，請每日睇一次😔
請看看以下的事錄
再想想你能為失去的手足做甚麼。

警暴全記錄
香港人一路走來，未敢忘記

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義一士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼學生鼻樑骨裂。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 太子 防暴衝入地鐵車廂發射胡椒噴劑及警棍揮打未知是市民定示威者，轉身離開。
0831 太子 救護哭求警察開閘讓他替被捕人士治理傷口被拒諸地鐵閘外。

至本月9月，監警會仍未有對任何警員作岀處分。

0901 東涌 持刀人士追擊示威者，沒有被捕。
0901 屯門 兆康站內警棍毆打聚集街坊 女士被警推落樓梯打頭致流血。
0902 旺角 路過少年問警察良心跌咗去邊，被警察衝前推倒制服。
0902 旺角 警察清場制服一名女示威者並按壓在地上，另一名警員站在被捕女士旁邊然後踩其手掌，直播有爆骨聲音。
0902 太子 浸大學生會會長凌晨突然再次被捕，有指方仲賢涉嫌盜竊罪，被扣留12小時後無罪釋放，疑警方製造白色恐怖。
0903 大埔 中學生被警察突然追趕，撲向一名男同學導致學生面部口鼻流血，其後警員聲稱因「地滑」跌倒才推倒學生。
0903 太子 男示威者被警制服後昏迷，疑頸椎受傷，面色瘡白。
0905 太子 市民燒街衣 被防暴清場。
0907 沙田 辱罵記者「黑記」與記者推撞。
0907 大埔 警無搜查令硬闖私人屋苑，撞傷保安又弄壞屋苑財物。
0908 機場 女子被男警搜身摸大脾。
0910 警獲派伸縮警棍於休班時可執行職務
0912 大學站 休班警襲擊和非法禁錮市民。
0915 金鐘 警方多次於天台及橋上向地面人群施放催淚彈
0915 金鐘 警用水炮車射向橋上記者致倒地
0915 灣仔 警方將被捕男子臉部磨石屎地致重傷
0915 炮台山 中年男用摺凳攻擊青年警釋放
0915 炮台山 警黑合作 福建幫持刀打記者
0915 炮台山 福建幫揮刀淋花生油恐嚇市民 被警方帶走時手抱警盾遮面離開
0915 炮台山 被制服人士被警打致頭破血流
0915 北角 警方再於民居向市民狂射催淚彈

【 你還記得他們的名字嗎？ 】

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita 鄔幸恩小姐 (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅鈞澤先生 (32歲) - 5/7/2019
陳先生（34歲） - 18/7/2019
范遠聰先生 (26歲) - 22/7/2019
黎先生（53歲） - 7/8/2019
張先生（22歲）- 9/8/2019
文先生（19歲） - 15/8/2019
許先生（27歲） - 22/8/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
潘先生（17歲）- 30/8/2019
黃先生（30歲） - 31/8/2019
李小姐（32歲） - 2/9/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
郭先生（28歲） - 24/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019失蹤22/9/2019被發現浮屍
黃健茵小姐（不詳） - 8/10/2019被發現浮屍
曾穎欣小姐（銀紙彤）（26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲） - 8/11/2019不治 4/11/2019墮樓
黃小姐（17歲） - 17/11/2019

截至11/2019，已經有過二百單被自殺案，大部分都未有名
暫時只係紀錄到咁多殉國烈士

每個名字都係手足

每個日期都係人命

新屋嶺
浮屍
墜樓
失蹤

五大訴求 缺一不可

有冇人做緊歷史記錄

Five demands,not one less.

幾時起個香港烈士先驅紀念碑

光復香港，時代革命

Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

港殤紀念碑 必須要起
雖然死物遠遠比唔起人命重要
但成千屍體發現 仲有無數無數失蹤既手足
我地連佢地既名都唔知希望至少有地方比我地祈禱比佢地在天之靈可以安息

推

沒有暴徒，祇有暴政

There're no rioters, there's only tyranny.

Never forget, never forgive.

「香港人，加油」
（10月4號前）

「香港人，反抗」
（10月4號開始）

有D日子會唔記得
但唔會唔記得件事

「香港人，報仇」
（11月8號開始）

Fight For Freedom.
Stand With Hong Kong.

「不流血，不受傷，不被捕」

多謝你整理⋯⋯

「唔分化，唔篤灰，唔割席」

呢一世 都唔會忘記

這只是個開端

「兄弟爬山，各自努力」

沒有暴徒，祇有暴政
Five demands, not one less

「Be Water」

「香港警察，知法犯法」

「黑社會」

「黑警，可恥」
「黑警，還眼」
「黑警，死全家」

我地一定要繼續贏落去！

「七二一，唔見人
八三一，打死人
十月一，槍殺人」

「好仔唔當差，當差正仆街」

「解散警隊，刻不容緩」

PUSH

「我有權，戴口罩」